唔走唔緊要 帶返個口罩啦好唔好？

睇直播，你地一個二個嘅樣完全高清送上
保護自己好嗎？

同埋睇時間搭車
今日辛苦哂喇

不如今晚返屋企休息先，
下次我地一齊同你留守好嗎？

利申 我愛你地 818後 不再分和勇

推到出面睇到

推呀

推

喂呀 唔好俾人點相 好嗎